［望穿秋水］Gin Lee李幸倪2019年首支國語單曲《孤獨門口》終於面世！！！

愛是扭轉孤獨，亦或更加孤獨？
張惠妹、孫燕姿、徐佳瑩、林宥嘉等御用哲學系創作人Hush深刻新作：
在簡短的文字篇幅裡描繪極其複雜難解的命題，加了點逞強、放了點感傷、拋出了疑問，從精簡文字中萃取出不易描繪的深邃感受。

音樂上與張學友、劉德華、楊千嬅等御用香港知名製作人Alex Fung合作：
編曲特意營造70、80年代的懷舊味道，加入留聲機般的slap delay。卡式或唱盤年代時播放音樂的雜音效果，讓歌曲在懷舊氣氛中，呼應我們那些逝去或終將逝去的種種...

搭配Gin的全新嘗試，捨棄抒情歌曲常見的悲情唱腔，刻意選擇淡然壓抑的演繹，反而讓整首歌曲呈現故作堅強、令人驚喜的另類感覺— 你能感受到孤獨的不同面向，柔軟的、堅硬的、困惑的。藉此瞭解自己不是唯一，Gin將會和你的孤獨作伴。

MV與入圍金曲獎新銳導演邱柏昶合作，男主角特別邀請法國尼斯影帝、當紅熱播戲劇「我們與惡的距離」演員林哲熹，聯手打造實驗風格濃厚的奇幻物語，企圖以奇幻虛構側寫更貼近真實的內在世界。透過可穿越時空的特殊大門，去尋找過去不同時刻的可能，呼應孤獨門口歌詞丟出的巨大疑問，將抽象的緣份與孤獨概念具象化為繩索與鎖頭。故事小心翼翼的假設和提問，並沒有答案，也沒有給出結局— 因爲真實世界總有太多的未完與待續。

做咩改名

推

環球次次派歌策略都好失敗
唔係唔好聽，Gin Lee一貫靚聲
但係first plug點解要plug依首
聽完冇記憶點，好平凡
係咪要捧佢做HiFi碟天后...

好柔好soft，做第一plug真係完全唔合適

有啲似尚羚

李幸倪no.1

國你老母語

屌環球究竟係咪玩緊gin
有好牌係手都唔識打
之前隻碟第一首plug天地一沙鷗一定唔同好多
今次又比埋d令人失望既歌

fan都冇眼睇

真，plug《信》完全唔知佢地諗咩

我平時無聽開gin 但好鍾意今次呢首喎 侘寂之後越黎越好 今次有d台灣味 一定好過咩和每天講再見先

10年前嘅作品 好似仲好聽

《和每天講再見》好正喎...
可以完美展現出Gin收於自如嘅爆發力

支持

agree 我都覺得正